3 primitive Types:
    - Number
    - String
    - Boolean

5 built-in Types:
    - Integers
    - Characters
    - Arrays
    - Records
    - Functions

Records <=> JS-Objects


klein geschriebene Typen sind universally quantified types und koennen mit konkreten Types ersetzt werden.


type x = ... Definiert Type Alias x fuer ...

Type Konstruktoren sind auch Funktionen

Type -> Type muss einen Type zugewiesen bekommen um Values aufnehmen zu koennen.

Die Anzahl der benoetigten Typezuweisungen bestimmt den Kind des Types.

Nur Type (kind 1) kann Values enthalten

Alles immutable

Function application links-assoziativ
Type application rechts-assoziativ

eta conversion => eliminieren der expliziten argumente

Function composition durch <<< oder >>>
